中共真係好撚想出解放軍[唔係危言聳聽]

我啱啱睇緊香港以外既地方點樣評論呢次反送中事件
因為旁觀者清,我希望從其他人口中聽下其實佢地覺得香港發生緊咩事
咁啱啱就睇到呢個台灣youtuber既片

雖然唔係絕對中立
但係佢有講到中方同埋大圍市民既反應
當中可以睇到,係中國吹話要出動解放軍開始
警方同埋我地既行動不斷升級
雖然我地會知系內鬼做,但係因為冇充足證據而無法登報,都係屬於[示威者]做
我相信警方都好清楚
越細激烈既鎮壓
就越細會引起示威者強烈既反應同反感
以及我地依家都好唔冷靜,用呢個做藉口引誘我地升級行動
再睇翻支那官方反應
佢地不斷將示威者定性為暴徒 恐怖分子
目的就係引起子支那人既反感
而我中立偏黃既老母都話報導得好難聽
咁國內人會點唸?
佢地好多都只會睇到央視既報導,而呢d報導咩料大家都知
特別係佢地聲稱示威者誤傷自己呢段新聞會令全世界覺得我地使用既武器好強力
冇人會知我地有幾弱
當製造完輿論後,就會出現民眾支持出兵鎮壓香港[暴徒]既聲音
另外一個po有人講國旗同國歌係人民心目中地位好高
佢地就派人黎dum國旗
首先引起國民覺得效果示威者係[反共]
冇錯我地係,但係佢地心中既反共=反國,不可饒恕
再而叫鬼用燃燒彈,冇錯就算係得一個雞尾酒
國內都只會放大,令內地網民以為係好多
佢地依家根本就係鋪緊路比佢地自己出解放軍
佢地都知紙包唔住火,如果直接出一定方案
但係將香港人塑造為污穢國家既罪人之後再出
係唔係好名正言順呢?

而有人提到當中共就黎冇錢既時候,會要求全部人一齊挨餓
咁呢個時候一定要搵個地方出軍大,台灣有美國駐軍同本身都有軍隊
唔方便出手
但係香港呢?

我唔係想製造恐慌
但係中共既態度改變真係令我毛骨悚然
由一個月前冷處理到最近不斷升級以及不斷抹黑以及用解放軍威脅
我真係覺得
佢地係認真想出
我知你地一定覺得出咪翻屋企訓
但係我真係唔希望再有手足因為呢件事而失去生命.....

大家要知道 港獨可以喺目標 但前提喺中共倒台 所以令中共真正攬炒嘅喺 令14億人覺醒!! 唔好屌我左膠住 我哋其實冇損失 不損一兵一將 但有機會令14億人做援軍好過做敵軍 如果可以喺一紙文宣點起星星之火 又為何不可!!!

記得中共所有文宣都只有一個目的 揸住14億人大中華膠心理屌9連登仔港獨 中國人愛國但未必愛黨 大家都知共產黨最叻分化 唔止分化勇武同和理非 仲要分化兩地民眾 目的喺令64屠殺再次名正言順喺分立國家主權嘅風聲下獲支持

嗱雖則話即管攬炒 但大家諗下點樣先可以令中共最甘 就喺出完老解導致國際制裁後 仲要令國內民眾於心不忍上街支持香港 反對軍隊暴力鎮壓香港之餘 最好搞起埋班少數族裔同維權水災受害人 整鋪真正嘅外憂內患共產黨嘆

機會幾多喺要靠大家幫手發酵 但呢個結局比起單純香港起義令中共倒台機會喺大好撚多 有10分1個中國動亂 你都含得撚 但我哋真正要做嘅只喺文宣反攻同撥火

文宣提議第一步: 喺遊客區派傳單 內容可以用之前有個巴打嗰篇 香港抗爭者致內地同胞書 嗰片文好入到佢哋心 推!!!

唔好靠嚇啦
同呢個post有乜分別？

（警世）粉身碎骨的深淵

唔係靠嚇
佢呢個月係咁轉風頭
同埋琴日機場感覺就係專登要比我地抓然後無限放大咁

已經影到有解放軍喺邊境

就係因為中共已經冇辦法控制香港，要靠輿論，夾硬比個罪名俾你，但係有其他國家支持佢嗎？除左北韓囉，冇任何一個國家表過態，英美議員都係企喺抗爭者嗰邊，你自己諗下中共會唔會亂黎，佢行錯一步棋要付出好大代價，721行錯左，代價就係十年內唔使旨意收返台灣，你自己諗下

膠都廢事俾

你不如擔心下 如果失敗咗 香港人以後屎都無得食

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

越細激烈既鎮壓
就越細會引起示威者強烈既反應同反感

越系？
普通話？